屋企隻賀曼陸龜係咁叫

屋企隻賀曼陸龜食完車前草之後係咁叫
個頭又不停伸縮，個口不停開合，求問巴絲打
隻龜一歲左右

野食唔啱胃口 要求改善伙食

我都想係呢個原因，而唔係身體有問題

你唔po片，你話你龜頭識叫都得啦

我隻豹龜有時都係咁
之後就無再餵車前草
留tg 交流下